期指技術分析 Telegram 谷收人

目前仲有10個名額，留id 我轉頭加你

@Fixmind

@Lunnnnnnn

@koalahk

@twl92

lcases
Thanks

@hsiisg

@Hkgsoftsoft

@sumfish

@nm00p

@waiwai123

@liuchoi

@wingwww

@appleisdead

@k3vin01

@ctl1016

fytxgary

@simoson

zxcvbnm097

@guskbb

nono666

marcobl

@coolingengine